平價教巴絲學琴

有冇巴絲想學琴？
本人一早考完八級
以前有兩三個學生
但佢地都係比怪獸家長逼
最後無興趣學
真心比出面平

幾錢

幾錢？我想學好耐

幾錢？有興趣

窮撚公屋仔想學 幾錢

有興趣

幾錢？地點？

Lm

lm

地點？

有興趣 想學好耐

留名

有無聯絡方法

收幾錢先

直接講幾錢

想學
幾錢 邊區？

平價但係冇價錢係咪即係唔使俾錢

價錢都要睇下就既地點

我都有興趣啊

巴打有冇興趣同我一齊教
小弟LTCL 等考FT
最近完左sem好鬼悶 都想抽啲時間去教一啲未學過/學學下無學既人

邊區？有興趣

邊區 我搵緊人教 上門教定點？

老實講句，而家8 級教琴，應該要繼續進修上去啦。不過最緊要係咪教壞人！

係到講啦

piano? 考咩歌

同意
自己都教左幾年琴
收過好多俾之前老師教壞手勢嘅學生
都花左好一段時間先幫佢地改好哂啲壞習慣

仲有無人有興趣收學生

覺得而家個老師好hea 剩係睇我彈到首歌就算 咩手勢都無教

教小提琴先慘，錯姿勢真係好難改番正，而且要好多時間習慣。私人都仲好d, 琴行既情況。。。。

換老師啦，大把好老師，吾好浪費時間金錢

我住大埔,但你地想既我可以係Shitty度租琴房

8級都好意思教
依加得8級都唔敢同人講

想彈到xjapan 既say anything 要學幾耐

係咪絲先

報左9月考琴試 諗住考完先再搵

piano? 考咩歌[/quote]
FT簡左
Chopin Polonaise Op.22 （真。公廁）
Bach Partita 6
Debussy Feux D'artifice

其實教琴都唔係單單睇手勢問題
而係點解令佢地可以自己interpret到首歌要點彈（都要有足夠原因先）
同埋點樣令佢地係練琴既時候諗多啲 因為練琴無野諗無目的 到時真係會練下練下練到唔想練

我唔係 你想要絲我介紹比你 但價錢我唔擔保

可唔可以教我彈 想考ftcl

利申: frsm, lrsm, dipabrsm, DMus, DMA, MMus, PhD in ethnomusicology, DPhil (Oxon), BMus and AB

wa 頭銜咁多 你係大佬黎 唔係教番我地咩

有諗住升啊

我都比人教壞過手 所以自己教人都細心既

巴打 咪玩啦

係度搞事囉佢

好心咪害人啦
年中收番黎啲學生就係俾你地呢啲仆街教壞晒啲手勢同概念
搞到我成日要將佢地砍掉重煉

利申：全職鋼琴&小提琴老師

你唔係丙我地嗎？

如果你地係以平價教琴作為賣點咁請你地自行對號入座
你地覺得你地嘅技術，經驗同知識係咪足以可以教得好一個學生？
咁我都唔排除你地所謂嘅「教琴」只係教人地彈到一首歌，而唔係真係教識人地「如何去演奏鋼琴」

認真唔係搞事

未考過atcl ltcl 同ftcl

想搵人教

你琴幾多級先 想彈咩歌

分明搞事

利申：英國讀音樂，主修鋼琴演奏

想搵靚女絲打捉住我對手教彈琴

算啦...由佢

我telegram係 Christopher Dunne
想學琴就tg我啦

搵我啦😂

sor大大 按錯

呢樣真 我成日練一陣就唔想練

要睇你平時點練 有心想學既就要多啲聽睇諗

初學就吾係咁教啦，叫個初學既去諗會事倍功半。
初學隨左基本功，就搵d melodic d 既歌，順便練埋耳仔。

利申：violinist

想學 pm

tg揾唔到你既

巴打
你真好波
佢八級你LT你一出現啲人唔方會搵佢啦

大佬
其實Trinity啲演奏級冇FRSM咁難
冇樂理冇scale更加冇其他觀眾
一個考官，一個考生，幾十分鐘歌，完。
利申:ATCL piano

借人地post 搵學生呢招高